[惡過共產黨] 牛唔知咩佬 派錢內幕

基金佬派客d錢當自己派

少量圖片:

仆街牛咩佬原來係基金佬
唔怪得無限金錢啦屌
用LINE去叫手下幫你搵客
乾手淨腳喎

牛咩佬回應下

太多圖唔睇啦,好波普巴

推

所謂基金姐係賣料
一筆錢比牛屎佬操作

清除賣料狗之後自己再去賣料 高招

再見了牛咩佬

Too many pictures didn't read

我開始狙擊賣料,就預咗會有人因我既作風或損害咗某啲既得利益者而針對我,路遙知馬力,日久見人心,我唔會浪費時間同無謂人解釋,你地可以睇到我宗旨一路走來始終如一

近日發現網上有很多不實的言論評論本人過往的行為
本人在此發表聲明澄清不實的言論

本人當初創立一個聊天室
成立初期為咗避免搞事分子，或俾人打爛飯碗賣料人士不斷開分身入來搗亂
所以收集部份真心想入嚟傾計朋友的ig
避免部份搞事分子及分身嘅人士進入群組騎劫或搗亂聊天室
當初的成員相處了一段時間大家互相建立信任所以所有成員都成為管理員然後成立一個開放聊天室，給其他有意的人士加入

至於line聊天工具皆因line擁有一個抽獎bot所以使用該聊天工具(已荒廢)

我開創channel 到chat room 過程之中我冇問任何人索取任何電話個人姓名個人地址電郵
也沒有將任何資料以金錢或免費給任何第三方公司

由於開創聊天室需要一個聯絡人資料，所以我索取了唯一一個成員的電話
這個人亦都同意我加入他的電話

另外過往打擊賣料，我從來沒有以威嚇或者要求付出金錢平息事件
我亦冇披露賣料人士的個人資料(地址相片電話)散播任何一個媒介平台

推到開 (2)

幫推

根據了解

牛屎佬在與肥仔頭合作在美食展搞攤檔
一方賣紅酒 一方賣小食
肥仔頭每天都有記賬的習慣
整個美食展共獲得約八十餘萬的進賬
事後牛屎佬只給了肥仔頭二十萬

派人地既錢 收集人地既資料

牛屎佬有無賣料我唔知
但佢而家準備俾人告詐騙
圖就暫時唔可以公開
司法程序既野我識條鐵咩

Push

普巴HO BALL

牛咩佬

咁幾時有肥仔頭既賣料派錢合輯?

lm

傻閪

做咩要搞牛屎佬

派你牛屎餅

支持😎👍

牛屎佬算唔算賊喊捉賊？

?

無錢派無人理

Dllm牙

同竹爺當初預計一樣

快啦屌奶星

賣料犬

點睇都係買料犬

但我十卜支竹b

完全睇唔明

祝我嬴多d
繼續派你

竹爺

王大哥

仲記得小妹好滾動